明日復明日 明日何其多

思爾為雛日, 高飛背母時 當時父母念, 今日爾應知

屌你老母留名

勸君更進一杯酒
會須一飲三百杯